唔俾養寵物。。我可以點樣駁番佢

獨生 住私樓
我未出世果陣 阿嫲養過狗 因為我就黎出世 佢送左隻狗俾人

由細到大都好鍾意動物
加上冇咩朋友 性格變得內向 好少講嘢
中學畢業之後認識左好多朋友 先開始多左嘢講....
但係平時自己一個喺屋企果陣會覺得好lonely
一直都想養寵物

F4果陣問過屋企人一次
老豆阿媽都同意左
就係阿嫲唔同意
話我都未出黎做嘢 銀行又冇錢 點顧得掂佢
於是我放假會番下parttime 草下錢

F6果陣同屋企人講想養貓
阿嫲就以「貓有靈性」為由拒絕左我呢個請求

尋日阿媽打黎 問我想唔想領養狗狗 如果阿嫲俾就可以養
我興奮左一陣 就問阿嫲
佢就以「狗有自己既命運 唔可以隨便改變」同「晒錢」為由拒絕左我

弱智 你阿嫲英女皇? 大撚晒? 啲資產喺佢手呀?

比多d錢 阿嫲 ,
洗收買阿嫲

佢好似自從信左個唔知乜法門就變到咁
每個月至少洗五千蚊落個法門度
仲話養寵物晒錢

拎養毒撚囉
唔㗰錢 阿嫲又鐘意

你管番佢轉頭啦

你平時唔多照顧阿嫲 佢話仲唔玩鳩你

唔使理照養